بیت کوین کش چیست

[بیت کوین](https://ok-ex.io/buy-and-sell/BTC) کش یک نوع پول الکترونیکی همتا به همتا برای فضای اینترنت است که بصورت کاملا غیر متمرکز بوده و هیچ نهاد یا بانک مرکزی برای رد و بدل آن نیاز نیست و نهادهای ذکر شده هیچ کنترلی روی این نوع ارز ندارند.

در حال حاضر نمی‌توان بیت کوین کش را قضاوت کرد چرا که مدت زیادی از تولد آن نمی‌گذرد اما تا کنون عملکرد مناسبی را در پیش داشته و روز به روز به طرفداران آن افزوده و شبکه‌ی آن گسترده و پیشرفته‌تر میشود. لذا باز هم نمی‌توان آن را کامل دانست و در قیاس با دیگر رمز ارزها می‌توان گفت هر کدام ویژگی دارند که دیگری ندارد.

سرمایه گذاری روی این رمز ارز نیز مانند بقیه ارزها خطرات خاص خود را دارد و پیشنهاد میکنیم قبل از تصمیم‌گیری حتما دانش و دیتای خود را در این موضوعات بالا ببرید.
